陳水扁，加油

老家認同

崇禎皇帝一早已欽點陳水扁

難道阿扁錯了嗎

??

老鳳認同

對不對